公司班藍屍話聽日一定又有人出嚟搞事

特別日子行街=預約被黑警濫捕
一早講明重狗仲出去個個都傻
我就係唔出睇下班黑警日曬雨淋
等班藍屍跌眼鏡